「拋豬」第一屆連登最醜陋聖誕裝飾比賽

我先
棵聖誕樹成棵巨型桔樹咁

係咪完勝左所以冇人理

此po已完